★香港超過幾多歲，租樓會有so過買樓（full paid計）？

例如60歲，應該租樓有so過買？

35歲

租好D，省返筆養老虎費

當80歲命

仲有45年要住

好似租著數d

例如去旅行就可以唔續租，去完幾個月返來再租過都得，不用丟空

返到黎搵唔搵得翻呢個CP值嘅樓先

傻架咩
到你七老八十仲周圍揾地方搬？
有人租比你先算啦

d衫褲鞋襪掉曬？

考慮到香港人平均年齡係120歲，你100歲開始租樓就最適合

90以上就開始有賺

同個攞老綜住公屋既癲

租公屋最有so
有錢就買樓so
租樓如果係講私樓永遠都係最戇鳩嘅選擇

臭貓真係on9

幾時都有so，租樓日日賺喎

公司有津貼或住公屋
就唔使租

幾多歲都係租樓好